HKUSpace夾學生去新加坡，唔比退錢

內容轉自K’s Aviation

有 HKUSPACE Aviation學生向我們表示，自二月武漢肺炎於新加坡情況惡化以來，校方並沒有打算取消新加坡航空展 遊學團，為將收入袋袋平安並將學生健康置之度外，所以想我們代為公開。

據了解，是次有近八十人參加有關五日四夜遊學團，而校方不希望跟Pacific Arena Limited進行退款。為確保校方免退款及不用負責 #武漢肺炎 潛在風險，強行要求學生選擇不退款退團或要求學生簽免責聲明，確認得悉潛在風險，變相要求學生自行承擔武漢肺炎之健康風險。

連我們都選擇不前往新加坡航空展及於網站申請退款，為何要學生無退款權利下，校方要求學生簽免責聲明呢？

推

留名

有名你叫係學店

去染病帶返香港？

任何情況？
而家先要簽免責聲明？